港嬸下午茶餐 餓撚請入。。。

似home made

吉妹都有年輕嘅一面

Pancake 定係蛋糕

我邊有閒情逸致

40歲唔是好老啫

Pancake來的，好食過尖沙咀排長龍嗰間

吉食好嘢

係呀弘b
好掛住你

我都好掛住你